9月搵人搞個攬炒大遊行， 叫林鄭月娥快快出解放軍。

由6月至今已經兩個月， 解放軍一直仲未喺香港出現鎮壓暴亂， 導致香港社會陷入混亂。
令習近平先生家族生意受損， 真係最大惡極。

更有一班暴徒恥笑如今世界強國chi na， 只係一味靠嚇 ，正一紙老虎， 恥笑在習近平管治下的解放軍只懂得摺被 ，實在對習近平嘅大大不敬， 長此下去實在有損君威。
警察執勤時怯懦， 兩個月仍然平亂不果 ，令我國習近平顏面無存， 我希望有關當局盡快回應市民訴求，出動解放軍平亂。勿讓暴徒，有機可乘，借機獨立。

我誠意邀請愛國愛港，以及一眾黃絲遊行搞手在9月搞個黃絲帶藍絲帶不分陣營，齊齊團結香港攬炒大遊行， 叫林鄭月娥 唔好得個講字 ，快快出解放軍。
試下叫247萬+6人叫林鄭月娥同習大大出解放軍，解放香港， 指暴製亂。
到時甚至可以連結台灣， 台灣人都等咗解放軍嚟好耐， 一齊高叫習近平夠膽就出兵，唔好得個噏字。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Good evening Sir!

解放軍請立即出，即刻出，唔好唔出，
唔出正契弟

你都on撚9
網上講下笑就得
拉大隊幫佢助威，外媒當你傻鳩
美國國會到時仲邊有ground幫拖

咁又係， 我諗住將玩膠玩到極致啫

G持。費時對方成九日攞嚟做皇牌咁 大九我地 人民解放軍是屬於人民的。

我真係覺得好撚煩， 成撚日畀人要脅話要出解放軍， 講到出解放軍班後生仔會好撚驚咁樣， 依家就係擺明同你攬炒， 你出解放軍班後生仔恨都恨唔到啦

其實而家梁愛詩果d吹到出解放軍唔違一國兩制
之後戴返頭盔話未有咁既需要

老解：後果自負！
我地：大家噉話！

取自：喱騷節目CEO盤問室嘉賓黃秋生

支持解放軍打香港警賊

支持

good evening sir

BTW，其實你講野都幾鬼下，唔知你咩人真係要估你想點

呀sir 收到上頭指令
10月1號前 要趕盡殺絕